...

好掛住你
但係已經知道無得翻轉頭

都係覺得你值得更好

I miss u too

我日日發夢都夢到你

好彩你都有返啲自知之明

你知就好
仲唔企返起身，重新振作